關於連登ac申請

其實而家便利店仲有冇賣is email?琴日去問D職員唔知咩嚟

is email

仲有得買，驚太多人買要講暗號

is.

不過依家好彩用到
用HKBN嗰個註冊